點解一通係都唔整android app?

係囉
整個app， 入邊係網頁版都好

ios係咁？

ios有咩

冇錢整